［文宣組］自稱美國律師喎話要止暴制亂

【一位香港人係美國做律師既睇法】

世界有好多地區或國家譴責暴徒，只有黑衫人或者仲支持黑衫人士，自我感覺良好，黑衫搞到香港周圍都亂，唔好再話警察搞亂，如果唔係黑衫人阻塞馬路，整路障，噴塗鴉，警察防暴就唔會黎驅散，大家要話俾自己朋友知道「沒有暴徒黑衫人，就沒有警察防暴驅散，沒有路障阻塞馬路，就沒有催淚彈驅散」，唔好成日話年輕人為香港，宜家係年輕人搞亂香港安寧

#大家一傳十 #香港你我都有份 #你我都年輕過但沒有破壞過

隨時係二打六

Stop making stupid people famous

含撚啦屌佢老母
6.9果日撤回一早就乜都完晒啦
咁撚樣既智力學人做律師，隨時又係假執業資格

不了

向國土安全部舉報